屌你老母麥當勞

問都唔俾飲筒啊屌你
仆街死啦環保撚

今日星期二都無?

我問都有比喎
樣問題?

要求refund

好心就唔好幫襯